支那官方12306訂票系統故障 支那狗寸港鐵：「不知道是不是你們沒有辦過鐵路的。」

支那官方12306訂票系統故障 支那狗寸港鐵：「不知道是不是你們沒有辦過鐵路的。」

在西九龍站取車票差不多整日都要排隊。重災區是負責處理經支那鐵路官方網站「12306」訂票的五個櫃位，下午更有櫃位一度故障。

支那旅客胡先生指：「不知道是不是你們沒有辦過鐵路的。你們很慢。」

港鐵之後決定，乘客只須出示訂票編號，毋須取票先入閘。

訂了去福田車票的郭先生原本放下心頭大石，但最終他發現，這個安排只適用於即將開車的班次，他的不算緊急都是要先排隊。

支那旅客郭先生說：「我估計這條隊要排兩小時。這個安排，不要說，有點不合理。」

他最終決定直接「闖關」，最終成功。

其餘廿多個處理本地網站訂票或即場購票的櫃位，中午後也多人排隊，有市民不滿等候太久，指港鐵無全開所有櫃位。

用自動取票機，這名乘客連續試了兩台都取不到票。有票在手，還要留意行李有沒有「超標」。有乘客被職員指行李過大，要用港鐵提供袋分開載才能入閘。

乘客羅先生稱：「沒有人想到一個行李箱上到飛機，上不到高鐵。真是笑話，如何紅白藍。你去旅行如何拿著紅白藍膠袋去旅行。」

港鐵指會考慮增加處理「12306」的櫃位。

港鐵車務總監劉天成表示：「票務在高鐵方面比較上複雜，因為我們這個票務系統，需要香港票務系統，是要與內地高鐵票務系統互相連接、整合。」

除了票務有混亂，港鐵亦承認上午部分路段受大雨影響一度限速，電力裝置亦有不穩定情況。

劉天成指：「在同一路段中，在電區路段中，車的數字較多，當同一時間加速或啟動，可能會令安全裝置啟動，令電力裝置稍為停頓，可能車上乘客會發現只有緊急照明。」

港鐵車務營運主管李聖基說：「我們見到今日的情況，馬上與中電控股及鐵總即時溝通，我們一定承諾以乘客服務為原則，我們盡快爭取，盡快安排加強服務。」

港鐵指未來會加強監察。

事實上係我地根本唔想辦喱條鐵路

兜個圈鬧返自己

本身12306就係垃圾

個髮型幾搞鬼

日本新幹線自己篤幾篤就搞掂
不過呢度始終係A貨

點解啊Bob 有頭髮

無得揀位都好ON

我搭飛機都有得揀位

搭飛機起碼人同行李都叫可以同時抵埗
高鐵呢.....

中國人哪來的優越感?

學下佢地咁講,幾好用

支那d國企不嬲都效率低
就算英國d訂票網都唔會咁
print飛都唔駛等咁撚耐喇

除了票務有混亂，港鐵亦承認上午部分路段受大雨影響一度限速，電力裝置亦有不穩定情況
唔打風 落下雨都有事

胡先生睇路呀

咁唔捱得嘅

地鐵依家幾廢都好，都係世界一流鐵路公司
唔好講你地深圳上海北京D地鐵都要請地鐵做顧問
連其他國家都要跟地鐵學野

你地落後第三世界國家d鐵路想同我地香港比? 仲要笑落後

支那膠鐵根本蝕到空虛，唔通學你就快破產咩

根本成個建設已經搞緊笑

仲好講
係你支那逼MTR用你嗰套抄襲返嚟嘅垃圾系統